Amazon信用卡買電腦問題

弱弱的一問...
我前幾日用信用卡在amazon買左部電腦啦
我打信用卡資料果時佢只係需要卡號同我個名，冇要到果3個數字既密碼... 我想問咁都收到錢架咩？？

跟住今日hsbc（我信用卡公司）sd左個message話記錄到我張信用卡買電腦既交易記錄🤥但我check番戶口，又唔見有扣到錢😭

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

信用卡唔係即時扣錢架wor

都唔知你問咩
買左電腦無order confirm?定想退錢唔買

扣錢record不嬲要過幾日先有，SMS就多數即時有
第一次用信用卡

口山買左部電腦,有死點 香港D保固又做五到嘢 現在就想退返 都5知點搞好.運費又貴又麻煩 真系麻煩 ..

一向件貨未ship係唔會扣錢
ship咗就無得cancel

佢都冇要到果3個數字既密碼
hsbc red 卡

可能免費，打和super

你都係啊？
我諗住如果真係冇扣到錢就準備定現金
In case佢送貨果陣要，就可以現金比

Amazon買嘢唔使睇CVV

已出貨
同時有sms 收到扣錢

我都未扣😅

我收到電腦啦！

買左條香港既線(連住charger同插蘇)去取代送既美國線
$35 搞定

Expiry date都唔洗入？

no need.
only card owner name and card number